如果周街都係蒙面既紙紮公仔會點

成堆紙紮公仔企係啲中資鋪頭門口 跟住有人報警 成堆黑警黎到見到唔知會點

千其唔好咁做

好恐佈 會唔會嚇到戒嚴

黑警照打同照放催淚彈

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

拉完先發現係紙紮

放極tg都唔肯走

一拉低塊布 仆街 林鄭黎既喂

會唔會拉返去強姦

警賊拉左捉去輪姦

屌 有畫面

終極勇武

古有孔明借箭 今日公仔借TG

班黑警日日都要出動實好撚忙

好多暴徒

紙紮公仔送頭

黑警 : 今次仲唔捉到正 屌 李家超黎既喂

真係唔好咁做 黑色恐佈

稻草人

唔好啊

紙紮都唔放過

五丈原之戰

遮陣後面係紙紮公仔

呢招高

死諸葛嚇走生仲達

姦完先知紙紮

千其唔好亂黎

比鬼迷

今日 popo 明顯拉唔到人就燥，
以為有蒙面法就贏左，
而家不被捕＝撚到狗

呢招勁過核彈

癲撚到係人都拉 仲同佢癲咩 另一種方法消耗佢地

18區都有人報警話有蒙面人聚集

放撚完TG先發現成堆紙紮唔知會唔會激到癲

臝招

夜媽媽嚇親

一個紙紮公仔貴定一個豬咀貴

吹氣公仔加衣服

Good idea 💡

指住黎鬧唔還拖

黑警 : 除左個口罩佢 除左個口罩佢啊 聽唔聽到啊!!!!

紅裝飾

見怪莫怪

紙紮都唔割

唔紙紮 普通公仔都得 總知空城計

日日18區開花

幫中資裝飾門口燒衣

陷阱師

新職業解鎖

Push

正！

陰陽師

咁鍾意拉丫拿

加埋支雷射槍射住狗屋

黑警互照幾粒鐘

認真 有冇最低成本整個人形既公仔出黎

推下

幫你推下

毋忘721 831

嚇得我

認真 班狗已經有帶口罩都拉左先 要做啲野消耗佢地

新職解鎖 - 紙魔法師

謝丞相賜催淚彈

中學學過
先用保鮮紙包住個人（例如隻手）
再係上面包幾層透明膠紙
之後可以剪開拎返隻手出嚟
咁就做到隻手嘅倒模

不如吹氣 Mary？

諗起佢地對住成堆公仔大叫就好好笑

成本好貴

放喺狗屋，幫佢招吓陰

O完T返黎見到呢啲 會唔會想屌

公仔+喇叭播毅進仔+雷射筆

不嬲都濫捕
咩都冇做都可以拉

太大物力

笑死，巴打呢個建議真係膠得黎幾有創意。

蒙面就拉 紙紮都求其拉幾個先

用垃圾袋當衫?

黑警:麻煩企返上陰陽路丫

就重陽

好似以前打仗既法術

華生

有火魔法 點解唔出埋分身術

記得放完燒枝香，自然有野附上去，邊個拆邊個死

嘩 旁邊有雞尾酒既話容乜易自爆

香要一枝就得，煙仔都得，最好初一十五月圓之時做，威力加倍

重陽搞啲咁既野

如果隻公仔仲要拎住支chinazi旗

呢班染頭

空城計

當年拆完關帝之後即刻出事

啲公仔其實好貴

如果紙紮公仔背面整舊播音機,播大悲咒又點睇

其實求其搵啲垃圾膠袋整個人形 遠距離應該分唔到?

如果擺咗喺某啲餐廳出面，之後仲邊個敢去食

不得了呀

慶祝重陽

金X門?

我星期二起返工放工都會帶口罩！！！！香港人要習慣平時生活一起帶口罩

遍地開花 個啲花係⋯

唔好放係狗屋門口，好恐怖和真係好邪！

菊花（黑警後面果朵）

係啲紅鋪門口加埋燒香 燒衣

之前話好多朋友仔街坊

碎花布阿婆紙扎公仔

玩稻草人實淨啲喎

陰界要人

係👻

瘋狂用警棍毆打

混入真手足

重鬼有咁多料咩有料都拎左黎封路啦

心理戰都ok wo
佢地做咁多衰野
照道理會好有影響
可唔可以係狗屋制造撞鬼現像？

大波嬅

歷史智慧

扮消防局個任何人得唔得

笑撚左可以一試！

燈籠儲火

黑警會開始精神分裂

放係狗屋水馬陣出面

恐怖過係大酒店門口

會唔會瘋狂開橡膠子彈 見到黑警最殘暴既一面

如果可以，地藏經好d

記者影低晒

戀物癖

黑警：試過先知

唔錯

黑警：你住陰間又有咩社會地位啊

又搞到中資又搞到黑警 一箭雙雕

打稻草人

???：你將來退休都係住陰間啫

推

啲黑警會唔會混入呢堆紙紮度扮臥底 一齊企足成日

有料

嘩 diu 服裝店啲公仔
吹氣Mary
紙紮公仔 三料

萬聖節啲奸笑聲如何？

721 831

一於比佢地屌

手足咁大犧牲

捉晒去紙紮公仔集中營

林鄭紙紮公仔wow.
比狗屌姐, 算係咁啦

公仔打陣地啦

啱呀，可以令到示威者形象更恐怖，震懾香港政府同市民

做咁多陰質嘢，係時候比陰嘢纏下
更重要嘅係，累必及家人

以史明鏡

毅進仔最強係咩「無知識不特止，仲要無常識」由此可見，係有機嘅

草木皆兵

小心fake埋自己友

放左之後，記得講: 恭請八方遊者受煙火供奉

正~

啱啱用大家最憎嘅淘寶應該20蚊樓下一對

香港應該有批發？

OK WO呢個

Ok wor... 之後一個火魔。。。

垃圾膠袋， 入面全部裝垃圾

用垃圾+膠袋整... 大學生最叻整props
咁多人一齊整其實係勁快搞掂, 香港啲路咁窄

垃圾+垃圾袋
報紙膠樽
有冇 tg gp 招人做

裝飾中資既話 係佢面前同符都夠

其實打陣地 公仔就夠

不安

再推